有去發夢嘅四眼仔入黎！

咁多位如果你地有食過催淚彈
你地應該知道對眼係有幾難受

除左換過款眼罩之外
四眼仔有個好嚴重嘅問題就係
鏡框嘅腳會令到眼罩與面部之間有空隙

重點
相信咁多位四眼清都有番幾副舊眼鏡
拆左鏡框果兩隻腳佢

如果螺絲批頭唔夠細
可以用橡筋/氣球墊低

拆完將眼鏡放入眼罩
用膠紙或者更好嘅方法固定佢啦
小弟呢副就岩岩好唔需要固定

希望有幫到咁多位四眼清
如果有更好嘅方法請指教

最後

推比所四眼仔睇

一定好暈囉

試過，還可以算頂得順嘅
總好過食煙

推

有度數泳鏡

買副有度數嘅泳鏡咪得

買副有度數既泳鏡算啦

的確係密實啲
但我擔心保護面積太細

直程拆塊鏡片出嚟痴上去固定好似好啲

唯有用其他野包，痴唔實會好暈

試過夜晚係街戴有度數泳鏡
因為度數冇咁準 爭左啲
同埋視覺窄
透光度低
綁得又緊
真係戴得幾辛苦
但最大好處月都係個樣 幾大煙都無敵

我呢副暈就唔算好暈
你嘅意思係泳鏡加眼罩咁樣？

有度數泳鏡啦 高防

有冇建議去邊買
驚特賣場果啲太廢

唔知點解睇完好想笑
不過thanks巴打

sor第一次開po

我都係係樓下賣運動野d鋪頭買 一舊水有找
元朗人可以睇下千色 聽朋友講話做緊折

配過副換裝啦

有d潛水鏡有度數 而且覆蓋面積大d
如果運動鋪無 可以去百貨公司睇下

Decathlon見得遮埋鼻果隻
聽講會帶唔實豬嘴